從來足球界既王子只有一個

托迪

費托

費托，x3

普度

李威廉

Ching有disorder就照醫

卡卡

共勉之

廢托

費托係馬體會王子，利物浦王子定車路士王子？
托迪就肯定係羅馬王子

波台肥婆得你一個

鄭智

乜水？

幾廿歲人仲叫王子

食屎

西班牙王子得唔得呀屌你老味

乜水

王子就是去到邊都是王子
托迪何止羅馬王子，直頭羅馬king啦

迪比亞路：屌你老母當我死嘅？

其實都想係想知費托幾時開始俾人叫王子
佢出道果陣多數聽係「新金童托利斯」

金童

對法國兩下污名啦 意大利罪人

識波

意大利金童
斑馬王子

斑馬王子係C朗了

托dick

保定: 喂！我先係王子

咁撚樣衰
童話故事王子有樣衰？ 依隻叫野豬/獸

查理斯

唔係足球界，但70歲仲做緊王子

羅馬=童話故事？

尼維特:冇人識你呀

托子

多哥王子

大個左之後老豆會唔同左？

法蘭斯哥利

羅馬廢隊

科隆王子

黃梓浩

狼王

王子揚

王子聰

黃

Google 尼維特 王子
一個match result都無喎

Hoball

咪25樓主啦

公主呢？

蛆狗

呢個算唔算

C朗都要叫佢大佬呀

完全唔記得左佢

君子

樓上 全部on9

賓特拿襲擊的士司機傷人罪成 丹麥法院判囚50日

平安夜足球賽
另外一項聖誕節傳統，便是在平安夜（Silent Night）時，兩位王子會與皇室員工一同組隊，於桑德林漢姆莊園舉辦足球賽。

最少都有兩位王子啦

樓主真係正廢閪

回錯sor9

五線

屌你老母呢個好似係哈利王子黎

足球王子lor

三衫淳？

型， 咁severus prince snape 呢

王子華

邊兩條傻鳩逐個留言負評

狼王仲撚型LA

邊撚個負評
樓主一定有份啦

唔只兩條